依家啲大學生真係好冇交帶

扔低哂手頭上啲野冇啦啦辭職 問佢點解 竟然同我講要去旅行
依家唔係唔俾你去 但你走都提早一星期講聲阿
依家啲野又做到一半 搵邊個幫你執手尾
平時做野又慢慢黎 提早一個月俾哂deadline你 臨dead前一兩日問做成點 先話啱啱開始做

人地賣命俾你？

搏盡無悔！

做admin位本身就係要處理呢的善後野架啦。

多得你唔少

依家要你做義工？

辭職都仲要幫你諗埋點算呀 出埋你份糧好唔好？

講到好似係admin問題 做錯事既人就唔需要負責任咁

我都認同 又玩失蹤

咁你又錯返pt都有7日通知期啦
依家樓主係講有冇交帶既問題 突然之間粒聲唔出就走咗
就算唔係針對大學生 都唔應該發生呢啲事啦

有講辭職都叫粒聲唔出就走？
佢冇通知期講 自然就冇糧出啦 係佢選擇 有咩問題？

辭職洗乜交代原因

佢冇糧出係佢既事 但話哂一場同事
點解唔可以好來好去 唔同我今日突然同你講辭職 聽日就失蹤 扔低哂啲蘇周屎俾人跟 咁樣就可取咩？

冇人話過要交代原因

你公司咩料，in人果個咩料，咪請D咩料既人返黎

你平時點對人地？

自問算係咁 一個intern仔又會花時間教佢野 又會成日請食飯 返工氣氛又和諧 仲想點

扔低哂手頭上啲野冇啦啦辭職 問佢點解 竟然同我講要去旅行

份約有話要擔心埋辭工之後公司點？

可能同事西呢 所以就係話佢的選擇
你唔滿意一樣可以辭職掉比其他人 辭職點解仲要同你諗點解決

工作係講利益
人地賠錢走無問題，打工唔洗講道義
打份工做乜都係做，執屎有咩問題？